有無揸開靈車嘅絲組隊萬聖節落蘭桂坊兜囝囝？？？

我扮架車

讓少少位嚟 我做軚盤

兜0囝

我係樓主司機

掛住鳩蛇

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

想join

洋腸

我自己揸

john

你明明係車尾箱嘆緊喺

你有時差牙-.-

我啰😅

me

你做棺材

老司機

join

。。。